[
    {
        "id": 96,
        "question": "Vücudun bazı maddelere reaksiyon göstermesi sonucu oluşan duyarlılık",
        "letter": "A",
        "answer": "alerji"
    },
    {
        "id": 529,
        "question": "Açık seçik olmayan, net görünmeyen, iyi seçilemeyen",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulanık"
    },
    {
        "id": 1363,
        "question": "Ateşli silahlarla atılmak için hazırlanan her türlü patlayıcı madde, mühimmat",
        "letter": "C",
        "answer": "Cephane"
    },
    {
        "id": 173,
        "question": "Badem, kayısı, erik vb. tek çekirdekli yemişlerin körpeyken yenilebilen ham şekli",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çağla"
    },
    {
        "id": 191,
        "question": "Herhangi bir olayın birden fazla tekrarlanması",
        "letter": "D",
        "answer": "döngü, devir"
    },
    {
        "id": 1279,
        "question": "Bitkilerden çıkarılan veya kimya yardımıyla çeşitli maddelerden elde edilen kokulu, uçucu sıvı",
        "letter": "E",
        "answer": "Esans, esansı"
    },
    {
        "id": 968,
        "question": "İşletmek için bir yere ödünç verilen paraya karşılık alınan kâr, getiri, ürem, nema",
        "letter": "F",
        "answer": "Faiz"
    },
    {
        "id": 1423,
        "question": "Gök gözlemleri yapan, gök cisimlerini ve olaylarını inceleyen yer, rasathane",
        "letter": "G",
        "answer": "Gözlemevi"
    },
    {
        "id": 975,
        "question": "Birini aldatmak, yanıltmak için yapılan düzen, dolap, oyun, desise, entrika",
        "letter": "H",
        "answer": "Hile"
    },
    {
        "id": 1609,
        "question": "Bir sonuç çıkarmak için verileri yöntemli bir biçimde toplayıp sayı olarak belirtme",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstatistik, istatistik bilimi, istatistik çıkarma, istatistik çıkarmak"
    },
    {
        "id": 282,
        "question": "Başlangıcı olmayan, eski, ezeli",
        "letter": "K",
        "answer": "kadim"
    },
    {
        "id": 299,
        "question": "Önder, şef",
        "letter": "L",
        "answer": "lider"
    },
    {
        "id": 1851,
        "question": "RESTORANLARDA SOFRAYA ÇIKARILACAK YEMEKLERİN HEPSİ",
        "letter": "M",
        "answer": "Menü"
    },
    {
        "id": 1758,
        "question": "Bir olayın doğurduğu başka bir olay veya durum",
        "letter": "N",
        "answer": "Netice"
    },
    {
        "id": 911,
        "question": "Eski İskandinav Mitolojisinde Baş Tanrı",
        "letter": "O",
        "answer": "Odin"
    },
    {
        "id": 658,
        "question": "Beğendiği bir durumda olma, beğendiği şeye benzeme çabası",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özenti, Özentilik, Özenme, Özenmek"
    },
    {
        "id": 1901,
        "question": "MEKSİKA, KOLOMBİYA, ARJANTİN GİBİ ÜLKELERİN PARA BİRİMİ",
        "letter": "P",
        "answer": "Peso"
    },
    {
        "id": 391,
        "question": "Yol, yöntem, usul",
        "letter": "R",
        "answer": "racon"
    },
    {
        "id": 690,
        "question": "Kısa mesaj servisi kısaltması",
        "letter": "S",
        "answer": "SMS"
    },
    {
        "id": 427,
        "question": "İstek, heves",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şevk"
    },
    {
        "id": 1651,
        "question": "Üç yaşına kadar olan at yavrusu",
        "letter": "T",
        "answer": "Tay"
    },
    {
        "id": 1560,
        "question": "Bir kimseye bir davranışta bulunmamasını söylemek, ikaz etmek",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyarmak, uyarma, uyarı, uyarı yapma, uyarı yapmak"
    },
    {
        "id": 457,
        "question": "Tanınma durumu, san, şöhret, şan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ün"
    },
    {
        "id": 881,
        "question": "Daha çok ahşap malzemelere sürülen parlak cila",
        "letter": "V",
        "answer": "Vernik, vernık"
    },
    {
        "id": 1584,
        "question": "Bir işten elde edilen iyi sonuç, fayda",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yarar"
    },
    {
        "id": 1293,
        "question": "Bir suçu işlediği düşünülen ve hakkında soruşturma devam eden kişi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zanlı, zanli"
    }
]